法國火箭拳除左豬脷之外全部都好正

特別係KIM SOHEE

樓主最正

當然
但係唔好低估SOHEE

Disagger
高朱都好正

頭兩張好醜樣...

好可愛喎

勁qq勁想磨佢腩肉仔

火箭拳老鼠屎